雷切係勁過千鳥嘅

雷切=S級>千鳥=A級
雷切=火影>千鳥=叛忍
卡卡西=寫輪眼卡卡西 佐助=叛忍佐助
寫輪眼卡卡西=名氣 叛忍佐助=臭名
名氣>臭名
卡卡西=大把女 佐助=平胸港女櫻

結論：
雷切>千鳥

以上為理據分析

火影撚呢？

第五次忍界大戰正式開始

哈哈哈哈哈

你係卡卡西, 你話乜咪乜囉

1:24 同 3:35
連登仔仲唔快D入去屌柒佢

依啲傻閪鳩up你當真

神威勁定神威雷切勁

卡卡西

千鳥加螺旋丸會變黑球 咁雷切加螺旋丸會變咩？

大師球

月經？